爆老公安排「三人世界」慶錫婚 李嘉欣：有少少「忟憎」

【星島日報報道】李嘉欣昨出席活動時表示有願望想成真，就是世界少些病痛，人人生活得健康；個人而言，就希望囝囝（Jayden）學業能考獲高分，但當然最重要是健康和開心。她笑稱囝囝在聽話方面只有一半一半，當然希望囝囝凡事都聽聽話話，但也明白小朋友愈大愈有情緒，不能要求小朋友百分百順從，繼而笑謂：「他有事要求時會變得好sweet，會說我是他的女朋友，我真係恭喜你呀，剛剛跟他視像通話，他還會不停對着電話錫錫，又說回家後要補攬，可愛時是天使，但不是經常是。」

提到下週五是結婚10周年紀念日，嘉欣透露老公曾經提過安排三人世界，令她有少少「忟憎」，因沒有了二人相處的浪漫，相信老公會檢討；禮物方面，就稱讚老公是一個好老公和好父親，能保持已經是最好的禮物。提到聖誕外遊，嘉欣表示還未決定，但曾遇大風雪航班受阻及滑雪受傷的她直言真的五勞七傷，上次也醫了好一段時間，現對滑雪也有少少怯；奈何小朋友喜歡，笑指不介意獨留港過聖誕，又透露囝囝的滑雪技術叻過她好多，但很驚恐囝囝滑雪時衝過來攬她，拍自己煞不住掣。

摟屌？

咪以為我睇唔到呀

你唔三人世界 生個仔出黎把能呀

唉 廢事嘈

你對jayden唔好咩

分多d身家

條友冇咩錢 只係靠個基金

不如搵埋以前d 舊客一齊圍埋慶祝咁好唔好

我對邊個好呀而家

咁多聯絡架，唔洗講野啦我地